一路行一路食煙我祝你生仔無屎忽

我屌你老母一路行一路食
行到紅綠燈又企正中間食食食
祝你食煙食撚到長命百歲延年益壽百病纏身百子千孫無撚一個係孝順

所以香港真係唔配有民主